有個朋友過咗身仲未平伏到心情

呢位朋友都係連登認識 佢大過我好幾年
知我獨家村冇朋友願意同我做朋友 佢真係好好人對我好好
但佢一直都有情緒問題 我好努力陪佢度過希望佢會好返但我做唔到
佢情況最壞嗰時已經成日唔應機好難搵到佢
有次佢突然搵我送禮物畀我我都已經心知不妙
最後真係發生咗

我心情到而家都未好得返晒 覺得自己做得唔夠
成日諗如果再捉緊啲睇實啲會唔會冇事
唔知點解有好大失落感 個心好空虛嘅感覺
我可以做啲咩先可以平伏?

唯有時間可以撫平傷口

得時間可以治療到 巴打加油

時間
以前中學miss係靠信仰

振作呀 佢有冇講過有啲咩係特別想做架 你帶住佢既精神去幫佢完成

巴打
真係得時間可以幫你
我有兩個朋友係南丫海難走咗
我個陣好慶幸自己識到咁好既朋友，佢地走咗我好唔開心，用咗差唔多成年先走返出黎
依家每年都會去拜佢

朋友，你地過得好嗎？